Q: Good morning, can you state your name for the record please
A: Yes, my name is John smith
Q: Thank you Mr Smith. Can you tell us what happened on the evening of March 15th
A: Sure. I was walking down main street when I saw the incident occur.
Q: And what exactly did you see
A: I saw a car accident between two vehicles at the intersection of 5th Avenue and Main Street.
Q: Can you describe the vehicles involved
A: One was a red sedan, and the other was a blue truck. The red sedan appeared to run a red light
Q: Did you see any other witnesses present
A: Yes, there were several people standing on the corner who also witnessed the accident.
Q: And what time did this occur
A: It was approximately 6:30 PM on march 15th.
Q: Did you speak to anyone at the scene
A: Yes, I spoke with the driver of the red sedan, whose name was michael Johnson.
Q: What did Mr Johnson tell you
A: He said that the traffic light was yellow when he entered the intersection, not red.
Q: Thank you for your testimony. That will be all for now.

Note: This transcript contains intentional errors including:
- Missing punctuation (question marks, periods)
- Capitalization errors (proper nouns, sentence starts)
- Spelling inconsistencies
- Speaker formatting inconsistencies (Q/A labels)

